岩岩打到肥屍大隻入左深圳人民醫院。。。。。。。

咦 打錯人呀你

哦

本羊是飲食台fan屎心中的紅太陽

因間佢又黎咬你

夜啦,收皮啦

得閒撚下狗